{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485143?place[place_type]=GID&place[gid]=2485143&place[latitude]=33.2939401506&place[longitude]=126.7227658769&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군모루펜션"
    },
    "text": "当ペンションは宿紹介、入/退室案内、ピックアップ案内、バーベキュー炭+グリル利用、幼児基準、インターネット無料、愛犬同伴、屋外プール、屋外映画上映、ペンション施設、宿案内に関する情報を提供しています。 ペンションでは映画鑑賞が可能でプールもあります。 また、周辺に観光地が隣接しています。 入室は16:00からで、退室は11:00までです。 ピックアップはできません。 バーベキュー利用時20,000ウォンで、サイズ別に提供されます。 幼児の基準は乳幼児基準人数に含まれ、最大人数の超過はできません。 インターネットは無料で、愛犬の同伴はできません。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。 ラッシュガードと水着を着てご利用いただけますし、ライフジャケットは別途保証しております。 毎月第2と第4土曜日に野外映画を上映し、時間は夏期は21:00、冬期は19:00です。 駐車場があり、無料です。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 基準人数に対する料金であり、追加人数は追加料金がかかります。 追加人数を要請する際はペンション管理人に相談する必要があります。 追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生します。 ペットは入室できず、付帯施設をご利用の場合、追加料金が発生する場合があります。 予約管理は時間の違いにより誤差が生じる場合があります。 未成年者の場合、保護者が同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションではどのような施設がありますか？",
            "answer": "当ペンションでは宿泊施設、プール、バーベキューコーナー、野外映画上映などの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は16:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューコーナーの利用は20,000ウォンで、サイズに応じたセットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準は何人ですか？",
            "answer": "幼児は乳幼児基準人数に含まれますが、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "当ペンションではインターネットを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "愛犬を同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当ペンションでは愛犬の同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "野外映画の上映時刻はいつですか？",
            "answer": "野外映画は毎月第2と第4土曜日に上映され、夏期は21:00、冬期は19:00に始まります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、当ペンションには駐車場があり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "基本料金は基準人数に対する料金であり、追加人数がある場合は追加料金が発生します。追加人数を要請する際はペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。ただし、付帯施設を利用する場合には、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間の違いにより誤差が生じる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者の同伴なしでは入室することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 565
    }
}